買2022 long call

tsm
msft
aapl
tesla
nvda
google
係咪無得輸？

未必，如果黎緊呢兩年熊市or冇升，去到23年先升

即係股災

連登好好笑
升個陣就話準備牛市
跌個陣就話準備熊市

唔好咁簡單，只有牛定熊。
其實現時係牛二呀